[嚴正聲明]：祖國再唔向台灣宣戰既話...

就決定唔再愛國

愛之深責之切
祖國有自己既難處要體諒

推

要體諒 顧大局

我愛祖國！！ （美國）